[扮工動物園] 情人節又點之星期二

無花收

第1

自己買比自己啦

已買

沒有情人之放假一天

放工去啦咁, 希望仲有賣剩蔗

今日等LIFT勁少人.....

從未如此討厭2.14

唔送去office嘅話買黎把撚呀

前兩年送左，今年無

係咪好衰

咪又係咁過

正常啵

西蘭花 都係花

想快D 放工狗衝返屋企
乜都唔諗乜人都唔見

耶菜花 都係花

真係會請假去拍拖架?

無咩感覺

今晚都會出街食，不過唔會食貴野，跟住買野俾隻b

有咁嚴重咩
另係有其他麻煩野

陰公豬豬囉

我都係

晏d整🍪 聽日請同事食

第一年送

第二年自己買

第三年無

話說琴日用左個好特別嘅方法送左朱古力出去

表白朱古力

仲好, 慳返跳起yeah

早兩日先有單嘢落小氣簿........

我結婚後未收過成紮嘅花from 黑帝

無呀 純粹踩下線

噚日先話最錫係老婆~
而家已經啲錢留返晒俾b, 老婆唔駛理, 要慳啲

本身都唔鍾意鮮花

啲錢留黎買其他野仲好

咁3.14 咪會有回禮

要花做乜
食左佢算啦

諗起鍾意既人今晚會同第二個人過
感覺很鳩

咁踩唔踩中先

就係期待緊呀
如果佢有少少sense就會回禮

禮物無, 花無
已經唔記得幾耐無聖誕禮物生日禮物周年禮物

諗一諗都想死
唔好諗喇

食左佢算啦

一係等今晚
一係等3.14

是咪藍棗糕?

男人95%遲鈍

其他節日都無就真係差咁啲
雖然我拍五年拖收過兩三次禮物....................................................

其實都預左
有少少咁多多嘅期待啦
無表示都無所謂

好似咁多年嚟只係試過一次正日出去食~
往年都係提早食
今年有人扮咩都唔知~

呀有嘅, 今朝咪攬住我講咗句情人節快樂囉

最好今晚啦
唔洗lo lo 攣咁耐

扮唔知應該係有驚喜
咁樣講完你會唔會好期待 之後好失望架

去大家樂食左個A0套餐

拍拖時無禮物都會畫好多卡俾我~
呢幾年, 唔好講禮物, 卡都無張

我好sensitive 但我老婆唔需要呢d

我太了解佢

平常心呀

角色調轉咗

情人節特別menu?

其實佢先係真正既紅棗糕

我毛都無條 睇化左

咁有自信架咩

留名

有結果記得匯報一下

好過無啦

豹哥不嬲都好有自信

當然會啦
我成日都周圍收春

根本就係
不嬲都話我係老婆佢先係老公
利伸 有J

你講野同我上司好似 好想打你

大家一齊都13年, 仲有咩唔知
而家係我日日要求kiss而唔係佢囉

親, 打邊度

想一掌打爆個背脊

回咗禮啦~
我都講咗句情人節快樂

話說我前日放工
入左鞋鋪睇野
點知撞到個女同事 同個舊男同事
一齊睇緊野
之後一直都估佢2個有啲野
個女同事 電話set 個男同事做 Mr xxx

正常係咪一齊緊

而家買都太遲

同我一樣角色調轉咗

我好窮……

可以話幾年無買過野俾自己

如果兩個未婚, 一齊又唔出奇嘅~

不要當兵

買去拎住接佢放工?
或者lunch 揸車送去佢公司? (唔遠嘅話)

我連同佢講既勇氣都無
(容許我今日發下花癲)

咁暴力架你

你唔係正常咩

未結婚嘅
不過唔知係咪地下情
問過個女同事 佢否認

今日發花癲係攞正牌架喇(好似係)

今日都無勇氣等幾時
最心痛是 愛得太遲

ff下

我今朝都同隻貓個肉球講左聲情人節快樂

隻貓冇份

今日無同任何人講過 反而隔離個大學生主動同我講收花乜乜乜
特登同我講佢叫左男朋友唔好送花上黎
好人好者先廿二歲 玩埋d中女先玩嘅心理戰
on9 我彩佢都傻
關我撚事咩 八婆

就算結左婚, 一齊都唔出奇嘅

咪就係我會做浪漫嘢, 會俾經驚, 間中送小禮物咁囉~
而佢咪咩都無咩都唔做越嚟越懶囉.....

我覺得係我衰, 縱壞咗佢

唔好咁啦 我同你講聲 情人節快樂

我今朝同香仔講情人節快樂~
香仔噚晚同我講佢好愛我

本身個女 可能就結婚 不過最近分手

我咁嬲係咪中左計

就好似小明個女同事同已婚男同事咁

咁細個就識冧女

佢心裡已經無我
不如瀟灑一點

佢淨係同我講

仔仔係媽媽ga前世情人

佢搵你練習下
今日返學同女同學講~

但晌教會整嘅情人節小手工, 佢送咗俾香妹無我份

今晚係接收工呀

在職貧窮

佢驚死冇人佢有男朋友 仲會送花

佢好鍾意嗰個女同學已經轉咗校

你係咪對人有野先

會去食啲咩唔貴嘅嘢呢?

可能已另有對象呢

咁我咪在職乞衣

2月14WFC

今日公司好撚靜
又唔想做野

佢無提呀~~~
佢而家最鍾意嘅係:
1. 食嘢
2. 車車
3. 家姐 (香妹)
4. 媽媽 (me)

我已經跌出三甲

唔係
因為我地幾個同事都幾fd
放工都會食下飯
所以想知ja😂

如果真係地下情又點會認丫

食家

好多嘢做, 無心機做

食飯食零食飲湯

早晨~~

大家做咩晨早流流係樹叫春 ??

今日單身狗點過好

留在家中

我有一堆卡係上個月整好又無CALL客攞卡
開始有啲客打黎催攞

切勿打開FB, IG

屌你公司又凍又靜
琴日就焗到要出去抖氣

所以咪正常
你係女人會care d 嘛

我老婆成日同我講有兩個情人一個二奶

小王牛肉麵

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

基本上家庭所有開支都係我負責

無咩錢剩

大陸妹今日醒呀
簡今日返11-8

我個fd 個仔小學已經有女朋友

早晨

今晚諗住買m記入戲院食
連續睇2場戲唔知會唔會訓著
7:30一場 9:45又一場

咩戲

我真係走左去聽

free 到一個地步

單身好雙身好, 都要返工㗎啦

情人節我老細心情好似好差咁....唔通買唔到花比老婆..？

做咩唔叫人嚟拎嘅?

有冇人想買JAZZ?

以前單身又唔覺得情人節有咩咁特別~

點解大家啲反應咁大既 ?

仲有唔好開電視, 最好關電話或只上連登

你賣？

浪漫嘢/驚喜/送小禮物<<< 呢啲唔是男人做嘅嘢咩

買唔到應該心情好好先啱啵~

你要識做呢

無反應

心如止水

你好似第3年咋啵~

有諗過

低B, 男人先唔會諗呢D

新工我跟果條友有d西

我仲諗緊如果今晚買部ipad 返去
放係屋企邊度會surprise d

無準備禮物無準備驚喜無諗住去浪漫餐廳食飯

但我其實都想每樣有少少，少少都夠了 有無建議

咁快就西

有次我都係買左部新電話, 楝左係個當眼位等佢自己發現~

驚喜就係無驚喜~

Very on9

反傳統, 咩都唔好做, 今晚早啲訓~~

我親戚放13年JAZZ原裝白色假日車超低咪數

以前都要過架

一直係毒男

恭喜？

SAME HERE

放底褲的櫃桶

放入雪櫃ok

我部bmw 就來13萬km

我真係有咁諗過

咩都唔好做呢個已經係傳統，我好似近呢5-6年都無比過驚喜

佢會唔會唔開雪櫃 ?

寫對揮春過佢

同緊3個人傾計
有2個都傾得好開心
有1個好煩 好反感

就咁啦

正常都會既

都好wo 但mark低佢，下年入左伙先

即係點?
有無background?

反感仲傾

life is just on9

定放入雪櫃

我渣BMX咋

on9 is just a life

女神多人追

異性

個個情人節就講花
我野做一陣去睇牙
情人節牙痛

祝我好運

牙你老母

你同佢講返牙囉

冇人收花

LUCKY

認真, 最簡單, 買個蛋糕, 買支朱古力筆, 寫番啲肉麻野就得喇~

牙牙牙牙

牙痛咁聲

問佢有無情人節睇牙回贈

愈窮愈見鬼

放入雪櫃怕唔怕之後有濕氣?
話晒係電子野...

岩岩930head 叫我返晏d 佢無咁撚撚下我諗佢都係去買花

算啦 都係做野算, 今日都係潛水

on99

問佢睇牙有無情人送

咁又係

唔洗啦。一個都搞唔掂，送多個就死得人

屌你, 講完出黎又話唔講

下!?
最多唔問囉
唔洗潛水既~

我都係岩岩上水，比多次機會ok?

唔會係我嘛~ sorry sorry ~

情人節連連登個web 版都short short 地

女係比較情緒化
由其係靚果D

靚女

唔好咁認真放雪櫃

我唔理佢靚唔靚

話屌又唔屌

有d係爭野
有D打過無人聽
有D無電話
有D係轉單位但新單位無位可CALL佢叫業主退卡. ..
唔想打電話

你意思係
1)唔好咁認真放雪櫃, 定
2) 唔好咁認真, 放雪櫃?

今日都好忙
醉心工作

佢意思話你有?

好無氣氛

扮工動物園一個二個入來話忙

我個fd 個仔小學已經有女朋友[/quote]
千祈唔好

早

咪臭係

好食咪得

吹到咁大
只係好長篇大論
最近叫春又叫多左
諗住比大家休息下

叫啦!8婆!

不要再說了.jpg

連諗都懶

一個二個好出返黎傾計
唔係詛咒你地到下年情人節

春~

如果有人同我表白點算好

今日叫春攞正牌架 (好似係)

男人老狗就唔好FF 喇

好享受依個日日比朋友關心
個個都有女朋友都肯抽時間陪我
唔知我喺人地女朋友眼中係咪臭雞八婆公廁呢

好鍾意你 竟然記得我講野

咁個蛋糕我要放住係邊先？

睇身家

原來係收兵高手

我係好學生 (曾經)
有留心聽書架

內衣櫃

原來真係會咁諗
啲朋友識左十年都有喇

對我有意思果個好似住丁屋
獨生女

你情人都唔晌香港

好難唔令人懷疑
識左幾多年都係咁
調返轉, 你男友有個咁既異性朋友, 你會點諗

我都有送野比佢嫁

檢點啲先

高危對象
一係成間丁屋比你
一係就你成條丁比人切

帽

接受佢

所以凡事有兩面
諗下人地, 三思而後行
SORRY 情人節都要說教
當我9up 無講過

痴線
送左朵lego 花比佢
shipping 貴

受教了
成日都傻下傻下 到時有誤會都唔好

你: 拿, 送比你, 貴野黎架
佢: 下~邊度貴?
你: shipping 貴
佢: #%#$%^#^

如果10年都無咩問題既
你覺得大家定位ok咪ok
係驚到時因誤會傷左3個人

當你兄弟無所謂既

除非你都識人地女朋友
人地女朋友又真係相信你

女無丁權

我又無咁講既

佢地陪我嘅時候女朋友都喺度
不過我個人好長氣 食完飯又要食埋糖水又HEA下先肯返屋企
依樣我睇得出有人女朋友唔滿意
所以都無再做嚕

人地身邊嗰個未必咁諗呢

好明顯唔like 啦
調返轉, 你男友咁樣做, 你會點
個男仔都有唔啱, 好心就避忌下
一係直情唔好帶女友出黎啦on9
寧比人知莫比人見

感這讀者 豹哥 提供笑話

可能佢唔介意呢

head 一再推遲返工時間
抵死啦呢d 日子買花係難d

嗰次係朋友聚會
之後有啲人要返屋企 淨返幾條友
唔係淨係我地三個架

試過果次之後都無再做 屌還屌唔好咁惡OK

呢樣我都係

醫生有無花收?

多數我去女友既朋友聚會無咩問題，但調返轉女友去我朋友既聚會會出事

手字靚就係

係~~頭先close 咗再開先好啲~~

即係求其放就ok?

我堅忙

好食嘅嘢基本上日日都會食到 (點都唔會專登去食難食嘅嘢啫, 中伏就另計啦)

左手定右手?

有時間嘅自己整, cream chesse 蛋糕又易整又好味, 唔駛焗~整好放雪櫃就得

俾tbb 幸美採訪

先生你買多過一札花，送俾邊個架

又岩既，咁一個月計30日，有25晚係出街食

係外面食真係無咩特別

agger

說甚麼...

丁屋是咪傳男不傳女?

我真係好耐無收禮物

無惡呀
對靚女不嬲都好NICE

每逢佳節倍思春

大力

係心理作用定點
總係覺得今日時間過得特別慢...

你肯定係佳節??????

好勁volt 數

你仲問!我老婆唔知架

WHY NOY BOTH

就係日日都已經無特別, 你今日仲唔特別啲

是但啦

無追開

今日開已經 1001 ~

屌都係屌個男

我手字樣衰過我個樣

咁無時間呢？ 我已經外出左 咁去買既話我可以點保存

岩岩買左對鞋，條鞋帶好長，有無妙法推介，對鞋係襪套式，sip 唔到入去

週年有去左台灣食 omakase

佢生日去左日本

都唔少特別日子啦

剪短佢

冇丁但有得分身家

我想痾屎呀
阿姐又係廁所洗菜

睇果家人點分

無衝突

金鐘個個

今日收淘寳既有機會誤會

都啱, 呢啲位, 我都會係小氣女友

適合畫符

自己做老闆都無時間

仲有咩縛法？

圍隻腳一個圈先綁?

咁都要做野架

縛多幾隻蝴蝶

等陣試下靚唔靚先

好大舊

周年兩個人出去食, 生日成家出去食, 平日成家出去食
今晚99.99%係返屋企食

好耐無淘

我今日都出咗去兩次, 有客到

晏啲囉

內富, 諗唔到可以考慮吓

最出個hole, 條鞋帶由外向內穿，照sip

條女真係開心?

洗唔洗鞠躬

我無諗過有女仔咁鍾意ironman

收文件, 教佢哋填/改嘢咁啫

要謝禮~

佢5點幾放工，趕唔切

是咁的
話說老醫師決定加價
咁我又諗出面公家診所先1舊水
諗住啲人會嫌貴唔睇叫佢唔好加
佢串我話十幾年冇加價
就算加左都仲係最平
跟住有個朋友去左出面私家集團啲診所睇
我問佢幾錢
原來仲貴

加左，你收入都多左

公司賺多左唔代表打工仔人工加左

睇唔睇得出係開心定唔開心

使唔使露出oo

條仔大鑊啦

咪係, 咁都唔買定套情侶裝俾女友換

岩岩先訓醒

係咩裝

ironwoman

覺唔覺得有D 似馬德鐘

屌
本身諗住今年有得睇現場直播收花比賽
點知乜都無
本身又唔舒服
早知射波算

覺

整係呢個動物園都無人收花/送花啦

情人節送咩花

豆腐花都好吖

BTW 如果今晚真係送ipad
fb 見到勿相認

無花收你返工嚟把撚呀？

決定左放晌邊未?

內衣櫃算, 如果真係買

日日都要返架啦

認真, 幾錢

明白明白

不要再說了...後悔無射

confirm 今晚返屋企食住家飯~~
搵日先出去食 (即係唔駛食)

記得有年情人節番迪迪尼parttime
真係帶黑超都唔掂

你之前都預左啦

召喚黑帝

堅窮

意唔意外?開唔開心

等收工

長貧jj

帽事既

車車

今晚有咩節目？

教授

一啲都唔意外

蟲蟲, 平淡是福呀

bmx 都無 bmw 又睇到悶

下年送

今年無情人 決定收工買d野俾自己開心下

下部出benz 應該係

ps4

BMI 又唔合格

買張A3紙?

好主意！

買printer印野落自己度

飯King 大大

老灣認同
油魔加價=我哋前線無份

今日情緒病又開始發作
呀～～～～～～～

平到唔會送嘢唔會氹你唔會陪你唔多理你, 但你買嘢就黑9你面...
點睇

我可以用呢幾年經驗話你知, 一年衰過一年

我想搵人黑我面都無
點睇

same here

黑面 (給)

開工

老benz 唔貴，可以好平

esso 楝今日 -2.1

即是點？

你有無送野俾黑帝？

即是情侶間會做嘅嘢越嚟越少囉...
(送小禮物呀, 關心呀, 拖手呀, hug, 2 人世界...etc....乜q 都無 )

日日都有

決定唔送...
之前條頸巾織咗兩個月, 送俾佢做周年禮物..
結果我就係得1支玫瑰.....

有咩要求

我自己都唔知
純粹2.14 叫下春

係我都唔送
織咁耐 竟然得支花
心都碎

老灣認同
ben 跑/全新貴咋

1: esso $2.1 行家會出$150附加人工（睇管理公司好唔好人）
2: 我$2.5/2.7

原來舊版 web 死左, 仲以為咁靜添~

為咗等自己心情好啲, 我要繽紛樂一下

即係點?
去痾屎?

生日禮物聖誕禮物呢啲都已經唔記得幾多年無 (但我係有送嘢俾佢的!!!)

而家周年紀念食飯, 我由前年開始發咗話, 我唔會再搞唔會book 位咩都唔搞, 佢唔搞就唔好食!!!

因為我已經搞咗十年...年年都係我book 位送禮物俾驚喜佢....我已經攰啦!

原來真係食繽紛樂

所以我唔明你點解會唔明

元朗青山公路蜆殼油站

你要既你日日上黎我地黑你面

係囉
點解我諗到咁遠...
今日唔多清醒
快D 放工俾我返屋企

試下咩都唔搞, 平靜咁過, 咩都唔提

手指

呢兩年係, 所以咪咩都無囉...平靜到呢

唔好比佢知你在意
最好佢生日果D 自己約FD 出去

如果咁嘅話, 一齊嚟中有咩意思

呢D 係策略
你都唔X明

作為男人嘅清, 唔好意為個老婆/女友唔聲唔聲就無事呀~
其實會一直mark 落小氣簿㗎

仲有一個鐘就收工，好悶呀

咁我生日佢都有同我出去食飯吖嘛....就係食飯囉...

會要幾時找數？

有啲咩唔開心嘅時候就會如數家珍....

我唔信
我果個無收禮物好多年都無事

你咪話淨係食飯就唔洗啦

佢本身真係咁嘅人就無得好講~
我呢啲擺明有要求, 都仲hea 我...

辛苦你了

連飯都無得食咁慘

唔係今日既事

收到

其實都幾攰

女人 係要哄下

男人有無小氣簿？

男人有時有男人要在意既事
要孭起頭家, 有一定既壓力

今日下晝動物園好靜
係咪大家都無乜心機?

送禮幾難

想送得好就貴，唔好既又送來無謂
我女人表明唔好手袋，又少個選擇
鑽石又唔能夠下下送，送花就最無謂（佢話既）
做手功野又唔在行

仲送咩好？

睇緊命中註定我愛你

我無，轉頭就無件事

好想喊~咩都仔女行先~~

今晚返屋企食係因為要睇女功課~~

你話一早同我食咗先話吖~~~節日邊有後補飯食㗎

香水

唔是頭先兩點幾嘅事咩?

邊個攰?

送自己，投其所好，近排想要咩咪送咩

唔用香水

情人節其實係一個咒蛆....

番埋2月望轉行,但係一諗到未搵到工就有D覺得唔自在
無收入

佢無咩想要

淨係想要我咋喎，咁點算

有無家庭負擔

送左就會用

就係唔會

我自己做法, 就會去街時留意吓對方睇啲咩, 有啲咩好想要 (有時會唔捨得自己買)
咁我就買嚟送俾佢...
咁多年嚟未失過手好似係

送香薰~

咁你自己係咪犯賤
又唔甘心淨係有個飯食
但又唔甘心連飯都無得食
你一係當面屌柒佢, 百屌到佢成材
一係就由得佢架jei
佢識醒就唔會咁耐都咁啦
點會突然自己開竅識做呢d
除非你真係比到壓力佢
佢係得一餐飯, 你又死死地氣去食, 仲要share 上fb 好似好開心
佢咪知你弱點囉

今晚沖定涼、任比老婆魚肉

如果平時sweet sweet 嘅, 我都無話咁大怨氣

屋企有2個老人家,開飯就唔係問題
不過而家仲PART TIME 讀緊書2017年尾畢業

而家咁多人咁勇裸辭嘅

我無咩物欲

佢送唔到咩俾我

首先, 你買一條絲帶.....

btw, 除咗鑽石, 有無帶開啲咩小飾物呀

阻地方，之前交換禮物返來果d佢都已經想掉

diu 過19萬幾次啦~~~
好一個月都唔知有無咪打回頭囉

我都唔敢，個人想穩定，唔想太大壓力

晚晚如此

咁又真係無計

開飯無問題就無野啦，加油

其實作為一個女人, 要求唔多
得閒鍚下佢, 唔好以為佢同你一齊係必然
kiss 下, 攬下呢d 親密野, 係要做架
你唔做呢d, 佢咪要求d 物質上既野囉
你關心下佢, 問下佢累唔累, 幫佢按下摩
再唔係, 幫佢吹頭識啦掛?
有時佢會出聲"邊度邊度好累"就識醒水
唔係話買osim, 而係要你既關心同體貼

本身做咩

唔係我買，佢都少戴

耳環介子鏈都送過晒

有無用套，有就篤穿佢，咪有禮物囉

我覺得我同單身無分別

而家份工人工低,公司無前景,職位3年都係CLERK,
愈做愈頹

咁咪直情餐飯都唔食囉
年年都一餐飯就收貨, 佢咪知你唔會發老爛
比著我都咁過骨啦

ACCOUNT CLERK

琴日既事好似

我之前都係
唔讀書唔考試真係死路一條

真係無啲用開嘅嘢?

咁唔送嘢~安排特別節目呢?

公司班有男朋友既女人今日黑足一日面，應該未有男朋友送花黎

紅字日日都有

藍字間中會幫佢按下

osim 佢送左按腳機俾我

仲有兩個月就出世啦個女

三月尾出世啦

跳老舞?

佢咪話無錢囉, 或者想諗縮數~
真係越講就越忟

係喎，唔記得

拿, 識做既仲有禮物收添
佢有咩嗜好, 鐘唔鐘意煮野食, 有咩好鐘意既野

QP果D 我真係無咩意欲去讀
巴打而家做邊行

差啲笑出聲

關心同照顧多D

會去旅行
去 cafe 101 食自助餐
去過 Mr steak 食

咁book 檯食飯間唔中都有做，唔駛節日/紀念日先做

希望第時三人行時你仍然可以keep 住

佢鍾意煮野㗎，都會織頸巾俾我

你已經好完美啦，有無偷食先

我都唔知送咩好，睇黎應該唔會送

應該ok既

雖則我都鍾意車，但其實養車都係佢想多過我想，佢好恨揸車

無需要

有無鍾意用開咩煮食用具? 定求其咩牌都得?

換部佢鐘意既車

生前同生後係兩個世界
第一胎同第二胎直頭係兩個人

佢有需要會直接帶我去買

反而係我想試下新野，慢煮棒

呢句真，無需要

搵日特登請假、陪下老婆

呢部顏色到款都已經係佢要求啦

早嗰排特價999 喎

飯King 跟本就係男神

所以咪話唔食囉

連登仔正反極端既aco

x2

佢產檢請到假都盡量請

送個麵包機比佢
food processor 等佢無咁辛苦
如果廚房有位就送個水波爐

係呀，不過怕買左好日都唔用者

點解完美就要偷食

慢煮棒正呀

唉~到時睇佢表現~~
如果真係只係出去食餐飯, 我真係唔鬼食

新 web 版, 真心唔好用, load 得又慢~

不過到時又要搞真空, 可能又要買部抽真空機同真空袋~~
變咗一濶三大, 所以我心郁完唔鬼買

無可能有一個咁完美既人

想知飯king 有咩缺點

係今日啫~
之前一直好正常~~
可能尼巴同望巴買唔到花嬲豬ing

窮(佢話嘅)

麵包機提議過，但佢話唔駛，浪費位置喎

佢會自己搓皮整pizza

廚房無位，屋細

煮牛扒，三文魚

送食譜

廚師機?

平時駛唔駛做家務?

有時無手尾
摺衫摺極都唔整齊
係被入面放屁
無咩行動力

信佢一成

上網查，有買過

兩人分擔

見到就做架喇，無分得好清

嗰啲吸塵機械人呀, dyson 吸塵機呢?

屋細用唔著機械人

吸塵機朋友已經送左部直立可分體式，牌子model 都係佢揀架

送個烹飪班比佢

咁睇嚟你平時做到大家樂咁款...佢已經可以無慾無求

今晚問下佢有咩想

家務當然一齊做
雖然我老婆只係負責煮飯, 我唔洗做家務

打漏一隻字爭好遠

好男人

我清潔得唔夠佢仔細

不過碗就9成9我洗

等我仲r 爆頭諗啲家務邊個做添

工人姐姐

我係嫌佢清潔得唔夠仔細
同偶有甩漏, 所以唔洗佢做
同埋點得多化學野都唔好啦

無工人啦, 2條友請乜工人

佢哋又無細路又自己煮飯, 應該唔會仲有工人姐姐啩

話時話....今次又係唔準, 親戚上個月無搵我~
都唔知係hormones 失調定咩事...放工去買嘢驗吓先

千祈唔好中呀Jesus

媽媽唔好唔要我

唔中就無事~~中咗都要生

希望佢記得枱面筒朱古力啦

生香仔唔順手札埋

本身已經發燒喉嚨痛
頭先仲忽然流鼻血 流到把把聲

我都發燒+喉嚨痛

有無咁乾燥

乜公院有呢啲嘢㗎咩?

晌誠品niw, 好多男人圍住花檔揀花ing